男人老狗走去做文員 唔好怪人睇你唔起

走去做保安都有成16000-18000
做文員得個1m都唔知有冇

一定冇1m

想問男人老狗咩工可以1m
利申:男人老狗

職業冇分貴賤
全部男人都做律司好冇

冇分貴賤？
點解消防員死左就咁大件事 又有藝人致敬
地盤工人死左乜柒到冇

因為地盤搵5，6萬，份糧包埋
消防得兩萬，份糧無包到

香港做咩文員可以有1m

未開學，真係多𡃁仔亂噏嘢....

暑假到了

ACO幫到你